有冇雙副歌既歌推介？

點解一google雙副歌，個結果全部都係姐撚首她的睫毛

咩叫雙副歌?

你用返ABC段解釋

即係係一首歌入面有完全兩段唔同旋律既副歌，有啲難講
如果用返她的睫毛
就係AB1AB2B2B1

姐撚首聽爸爸的話

冇聽過呢首
但按你咁講 你要搞清楚邊段先係副歌
中文叫法 主歌 (verse)/副歌(chorus) 係有問題, 明明chorus先係成首歌最重要個part (仲要不斷repeat)

sure兩段都係副歌

仆街，唔通真係得姐撚先有雙副歌既歌

花花囉

邊首

其實聽爸爸的話都幾神
兩段副歌完全係兩個人格，帶出黎既意思完全唔同